文子星「紅色通緝令」引渡聆訊今開審

控辯雙方甫開庭即展開法律爭議。代表印度政府的一方指出，辯方擔心文子星遭遣返的人道議題，不宜在裁判法院處理，而是應由其他方面着手，例如先到入境處申請酷刑聲請。
惟辯方持相反立場。